{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 연리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインの際は1万ウォンの保証金を払わなければならず、チェックアウトの際は払い戻しができます。 予約をした人数より人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できない場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客を避けるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてバーベキューとIPTV/WiFiサービスが提供され、ペンション内にプールがあり、夏のみ営業しています。 子供向けの子供プールもあります。 カフェも運営されており、駐車可能なスペースもあります。 周辺では海釣りや干潟体験が楽しめますし、済扶島観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時には保証金が必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン時には1万ウォンの保証金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に保証金は返金されますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時に保証金は返金されます。"
        },
        {
            "question": "予約人数よりも追加の人数が宿泊する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数よりも追加の人数が宿泊する場合は、事前にご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に宿泊できない場合もあります。その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるためのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客を避けるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてバーベキューとIPTV/WiFiサービスが提供され、ペンション内にプールがあり、夏のみ営業しています。子供向けの子供プールもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "周辺では海釣りや干潟体験が楽しめますし、済扶島観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "カフェや駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェも運営されており、駐車可能なスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 589
    }
}